其實反送中就係一場戰略game

只要符合遊戲規則 玩得啱策略，我地要玩得贏呢場game冇難度

圖唔係我畫 代一位以前嘅老師post

自推

G持牙雞

幫你push

希望各位唔好行錯一步棋

行錯一步就收皮

香港人加油！

push

力推上熱門

推

高質遊戲

引述村上春樹既一段演說
「假如這裡有堅固的高牆和撞牆破碎的雞蛋，我總是站在雞蛋一邊。
是的，無論高牆多麼正確和雞蛋多麼錯誤，我也還是站在雞蛋一邊。正確不正確是由別人決定的，或是由時間和歷史決定的。假如小說家站在高牆一邊寫作——不管出於何種理由——那個作家又有多大價值呢？」

兄弟爬山 各自努力
目標一致 毋須分化

再推

高質

推！！！

推推推

真係只能苦笑，當年係咁比人笑on9既長輩圖

到今日竟然變左斗轉星移大法，大家當初都低估左佢

推 大家星期日出嚟就係呢隻game嘅一個checkpoint 行啱咗就得架喇

小弟好鍾意日本戰國史
成日睇好多關於戰法嘅書
日有所思突然發左個戰國夢
其實果日都係同樣原理 「啄木鳥戰法」
垃圾會果到其實白衫上衫僧兵一直留意左牆外圍好耐
一黎邊個前線需要物資嘅時候我地要大嗌傳話周圍問人
自暴其短俾對手知道本陣物資短缺 通訊唔方便
暴徒知道呢一點就同時間幾路發動衝擊
令到本來冇指揮嘅本陣更加混亂
本陣士氣低落 狂食蛋蛋冇還擊之力
先俾暴徒嘅速龍騎兵突進到
落單就俾狗咬 捉

啄木鳥戰法

如同啄木鳥啄巨木捕食蟲子時，先在樹的一面啄洞，然後到反面等待吃驚的蟲子逃出，再加以捕食，因此得名。其具體方法為，使敵方單一的單位不斷承受打擊，也就是不斷派出微薄人力騷擾敵方，待其精神上不堪其擾，造成疲憊或露出空隙時，再一舉進攻。其形似三角形之鶴翼陣，但啄木鳥執行起來曠日費時，除非想打持久戰，或是掌握地利進行遊擊的話才是比較好的選擇。是相對於車懸戰法之另一種戰術方法。

打住少少先獻醜
歡迎交流

Push push push

Push

Pushhhhh

革命不是遊戲

聯結一齊深入敵陣，去下香討個啲感下啲黑變黃

但同樣有有策略

集結連登力量，尋找潘生潘太

林鄭暫緩修例會令黃棋變灰棋
星期日係集合黃棋保持熱情嘅機會

發夢幾好玩

小心為上！

終於有人出

今日見到好多本來係灰色棋嘅人出咗嚟
多謝各位黃色棋對灰色棋發動正面影響帶動佢地

[抗惡法] 想今次抗爭唔好胎死腹中嘅所有人！！！入一入黎

爸打 同你諗法一樣！ 香港人要團結！